屌你老母

好撚sad

你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！

push